如基本法賦予 全力去賦予 連腐乳亦要呼籲

無基本法賦予 還是去賦予 誰賦予亦要苦魚～

前事最怕有人符魚 就算怎麼伸盡苦雨 我們亦有一些婦儒

腐乳最怕婦孺提起

法在記憶中賦予 - 騰華